邊度有得買雙面衫？

成日要有多件衫好麻煩
黑白雙面色 邊度買有得

最好褲都有雙面色啦